msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "jmuEportalAuth"
msgstr "集美大学eportal认证"

msgid "jmuEportalAuth Settings"
msgstr "JMU eportal 认证"

msgid "Configure eportal authentication for JMU <strong style='padding:0 3px;border-radius:5px;background-color:green;color:white'>Online</strong>"
msgstr "配置集美大学eportal认证 <strong style='padding:0 3px;border-radius:5px;background-color:green;color:white'>已联网</strong>"

msgid "Configure eportal authentication for JMU <strong style='padding:0 3px;border-radius:5px;background-color:red;color:white'>Offline</strong>"
msgstr "配置集美大学eportal认证 <strong style='padding:0 3px;border-radius:5px;background-color:red;color:white'>未联网</strong>"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Network Status"
msgstr "网络状态"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "After clicked <button style=\"color:#fff;background:linear-gradient(to bottom,#0069d6,#0049d6) no-repeat;text-shadow:0 -1px 0 rgba(0,0,0,0.25)\" class=\"cbi-button cbi-button-apply\" type=\"button\">Save & Apply</button>, click <button class='cbi-button cbi-button-apply' onclick=\"this.blur(); var section_name=document.getElementsByTagName('label')[1].getAttribute('for').split('.')[2]; return cbi_t_switch('jmuEportalAuth.'+section_name, 'action')\">Actions</button> to restart service manually."
msgstr "点击 <button style=\"color:#fff;background:linear-gradient(to bottom,#0069d6,#0049d6) no-repeat;text-shadow:0 -1px 0 rgba(0,0,0,0.25)\" class=\"cbi-button cbi-button-apply\" type=\"button\">保存并应用</button> 后, 请点击 <button class='cbi-button cbi-button-apply' onclick=\"this.blur(); var section_name=document.getElementsByTagName('label')[1].getAttribute('for').split('.')[2]; return cbi_t_switch('jmuEportalAuth.'+section_name, 'action')\">操作</button> 以手动重启服务。"

msgid "Morning Re-Auth"
msgstr "清晨自动重连"

msgid "Re-auth when it's 6AM everyday."
msgstr "每日6时自动进行"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "WorkID/StuID"
msgstr "工号/学号"

msgid "Password for jmu pass."
msgstr "集大通行证密码"

msgid "Services"
msgstr "服务"

msgid "Education Network"
msgstr "教育网"

msgid "China Telecom"
msgstr "电信宽带接入"

msgid "China Unicom"
msgstr "联通宽带接入"

msgid "China Mobile"
msgstr "移动宽带接入"

msgid "Bind network operator at <a target='_blank' href='http://user.jmu.edu.cn'>user.jmu.edu.cn</a> before using it."
msgstr "使用对应服务前请前往 <a target='_blank' href='http://user.jmu.edu.cn'>user.jmu.edu.cn</a> 进行绑定。"

msgid "Restart Auth"
msgstr "重启认证"

msgid "Start Auth"
msgstr "启动认证"

msgid "Stop Auth"
msgstr "停止认证"
